[1209]留意尾班車時間

留意尾班車時間 唔可以有人畀人拉

推

推到spread出去

推到spread出去 小心中伏

小心為上

搞咁大壇嘢可能dum時間 推到spread出去 小心中伏

推 擔心各位

真係要走的話，唔該睇定google map散入上環西環銅記

搞咁大壇嘢可能dum時間 推到spread出去 小心中伏 愈諗愈驚dllm咁陰毒

不流血 不受傷 不被捕
夜晚太危

走啦

咁Q多人有尾班車都上唔晒啦

spread出去！一個都不能少！

推 唔好中伏

Push

我唔知係咪伏 大家自己諗

得閒睇下地圖，最緊要熟路

hq係死位 好易被包圍

[深度分析]香港人的勝利方程式

大家諗下自己係咪想留嘅 留嘅要諗下佢清場你點走

唔可以比人拉，快尾車啦

仲有3 4個字，不過睇個勢唔會撤

唔好中伏

睇rthk 直播仲係好多人

唔撤就要諗點守過夜 喺狗竇門口守過夜 佢一出兵點搞

好擔心

怕冇諗著留嗰啲走唔切

眾巴絲，快啲返屋企休息，留番啲力氣準備長期抗爭
我哋主要要做嘅係損耗對方嘅精力而唔係佢哋嘅體力
精神損耗方面我地贏梗，對方應該已處於不安之中
體力損耗方面我哋輸哂，因為人地係冷氣房涼梗，我哋係出面焗梗，所以請速退！
冇車走的話擔心後段你地就控制唔到情緒，請速速退下火線

push

大推

無事先做得世界冠軍 聽日再去玩過囉最多

係 外圍又一定有兵

有咩事走唔到就入教堂啦

推
無車真係玩完

但情緒真係太高漲 可以可以畀嗌咪嘅知

冇車請去教堂

大家走啦唔想你地有危險

spread畀frd知

累鬥累，我去咗中午至黃昏都已經攰到仆街
點解啲人咁有精神

民憤 但其實應該長期作戰 雖然今晚效果係好

大家千其唔好中計
入夜一定唔夠佢玩
快d搭尾班車please

Spread到畀在場全部人知

推
一過尾班車就危險

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

留得青山在

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

推

得番唔夠半個鐘

冇準備嘅人自己小心

出返灣仔仲有冇通宵小巴出旺角？？？

有冇手足答到

推呀 對
義士們

應該有紅van

手足可唔可以check check 我推著post先

自己衡量

你手上唔夠裝/冇夜視/攰

就唔好強留

睇下幫唔幫到手

thanks ching

對比在場義士唔算得係d咩